黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（8）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

10月6日在華山Legacy舉辦追思音樂會，細節本周三（9月23日）由滾石統一公佈

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

聊聊大明星 - 鬼哥與關關

鬼哥給粉絲的信

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

Post6: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

Post7: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（7）

小鬼

到依家仲係覺得佢冇走到 仲喺度

有
日日loop地球上最浪漫的一首歌

的確係無走度，只係另一種方式存在係我哋心裏

得閒就重溫啲舊片，支持下佢啲兄弟嘅作品

孤單的時候抬起頭看看星空

記得所有的夢想還要繼續衝

說好了 等等我 我們要一齊 登上最高峰

一個禮拜了

樓主開咗新po我就搬翻我喺(7)嘅留言過黎
唔知有冇人一樣感受：
.
呢幾晚訓唔著 同時唔知可以同邊個傾訴
好耐冇追台星 之前追開台星嗰班friend已經冇聯絡好耐…
當年因為羅志祥接觸娛百
成日覺得黃鴻升要比羅志祥蝦就覺得佢好慘
明明咁努力 一直活喺羅志祥影子底下
(當然呢啲都係大個脱飯之後睇翻先覺得
但無可否認豬鬼主持真係比咗個好歡樂嘅童年我)
11,2年前嘅事好似琴日發生嘅事咁
到之後冇再追台星都會留意下佢地近況 羅志祥就唔講
見到黃鴻升越黎越成功就覺得終於有出頭天 鄧佢開心
佢唔喺度嗰日咁啱dayoff 訓醒見到新聞
以為自己眼花 睇錯 唔信係真 唔想去信係真 。
.
佢唔喺度咁多日 youtube不停推薦我睇翻佢啲片
我又真係手賤入去睇 睇親啲眼淚永遠都忍唔住
琴晚訓唔到 合埋眼想訓 已經特登帶住耳機聽翻啲開心嘢
但都會諗諗下突然流眼淚 流咗唔知幾耐就訓著
從來唔知道原來黃鴻升喺我心底有個咁重要嘅地位
可能真係童年回憶
好後悔自己咁多年黎都冇見過佢真人 同佢講下心底說話
.
p.s不屑呢首歌出咗咁多年 年年我都會聽
真係好鐘意 以後唔知點面對你嘅歌
聽到你把聲就覺得你冇走過。

04細細個就

推埋舊po先啦 我見就爆開定先咋

完全接受唔到佢咁早走咗

同感

好明顯係支那豬驚小鬼人氣蓋過佢
先迫走佢咋嘛

睇左幾集玩很大，好唔真實，覺得佢好似仲在生

好有同感呀屌
身邊冇邊個Fd可以傾訴 但都仲好彩有呢個Po比我喺掛住小鬼果陣入嚟圍下爐
小鬼走左嘅Feel好似我以前失戀咁 會覺得世界好似少左啲咩咁 硬係有填唔滿嘅空虛...
琴日憲哥出左首歌 我喺街到聽 眼淚係咁流係咁流 喊到要坐底睇哂條片先可以繼續行
聽佢地唱都咁傷心 佢地都一定喊左好耐先唱得哂成首
明明我都只係個路人粉 都係因為細個鍾意睇小豬先識埋小鬼 但呢幾日個心情都平伏唔到
「此時此刻怎麼輕飄飄的 好像不是真的」
不過正面啲諗 佢都立下左個好好嘅榜樣唔止比佢啲後輩 佢果種精神 凡人都好值得學習
但願黃鴻升精神 永垂不朽

明眼人都睇得出 佢真係好妒才
細個真係盲咗先會鐘意過佢

nplm
咁樣又到一個星期三
諗番起上星期三睇到新聞之後
我個腦真係一片空白

真係好彩有呢個po group翻一班鐘意黃鴻升嘅人
無論係鐵粉又好定普通粉絲都好
都叫做有個地方可以傾訴下
黃鴻升精神真係值得每個人都學習
如果演藝圈多啲黃鴻升咁嘅人
應該唔會咁烏煙瘴氣 但天使哥哥邊有咁多

就係咁上下呢個時間 係連登見到個post
我仲以為係d膠post 假新聞

我係收到朋友msg
第一時間諗係咪同名咋
之後睇新聞就知係真

同佢99一樣 由國小就已經受人歡迎

新post留名

今日係咪頭七 定係尋日已經係？

今日係咁loop《黑心傷品》呢隻碟，係我個人最愛

我都係 好鍾意澀谷

我咁啱嗰日要home office
無聊check一check message
見到蘋果noti張相係楊丞琳同小鬼
好奇望多兩眼caption 話小鬼死咗
我大嗌咗聲what出嚟

我都係
細個個陣loop得第二多係依首
第一首係不屑

呢首同漩渦都鍾意
漩渦仲要係怪獸幫佢作

嗰日都係wfh
嚇到個人都唔識反應
但嗰日下晝好平靜
夜晚睇返先

24號仲點錄

嗰日下晝即刻開d live嚟睇
夜晚佢d藝人朋友開始post佢d相出嚟
我就忍唔住眼濕濕了

多謝你連續幾日都咁關心小鬼喎 連續幾個post都見到你
你未來一定有件慘過番印度既事等你 就係落地獄

最後警告who are you？
你關心社會關心到要出warning？

玩很大真係有機會摺埋

前後左右都好深印象
因為記得有集娛百dancing queen幫首歌編舞 好好笑

我覺得係好 大家仲點錄 我地仲點睇 況且憲哥都老

咪理條傻鳩
Btw想知啲pr公司請啲打手無人覆
係咪無人工收

應該係拉 冇人覆都有鐘賺 咁係人都去做

有錢賺

block 咗佢好耐
煩膠到
已經用不推文 冇人迫佢睇

理智角度去睇，點可以話唔拍就唔拍？最多都係抖多排就要復工。
接棒計坤達肯定首選，觀眾/FANS一定會易接受。
好坦白邊個新仔去都會比較，控制唔好分分鐘收檔。只係唔知極智0個邊點傾，佢地電視台/製作單位D關係係咪好似都可以有商有量咁？

坦白講 拿破侖果隻碟我真係麻麻
唔係唔鍾意長髮 小鬼其實咩頭都好睇
事實小鬼跳舞係普通
反而我好鍾意佢love hero啲風格
唔一定要情歌 佢既魅力真係唔係唱跳
一直好期待佢有新作品
果期演唱會滑鐵盧
賣唔夠一千張飛真係好傷

老老實實 我覺得plan b啲歌最啱鬼哥唱

最後KID講既野好中
全條片都幾好笑, 到最尾就會諗返起小鬼

唔知點解一睇到佢個樣同個look 就覺得呢個會係佢拎咗金鐘獎之後既表情

你呢句會唔會太多洋蔥
咁就一個星期 仲係好唔捨得你呀黃鴻升...

嗰隻碟全部詞都佢自己寫
兩個人 忘了我 我來自那顆星 我都OK嘅
雖然唱跳嗰啲我都麻麻

想睇二哥接

好掛住鬼哥呢個笑容

就算日子耐左 都係會諗起都係會痛
我地做fans都咁難move on 真係好擔心峮峮

蒸發好好聽

呢個小豬真係好

我諗諗下發現小鬼走咗
令我對好多藝人另眼相看
以前睇台綜對佢哋有啲誤解
今次真係發現自己睇得太表面

由第一個post一直追到呢度
小鬼呢個名我聽咗十幾年
直至今年無意中睇玩很大先開始認識佢
佢真係好溫暖好照顧所有人
同好多人一樣未稱得上fans 無諗過佢嘅離開自己會咁唔開心
本身仲等緊佢拎金鐘 繼續喺演藝圈發光發熱
多謝呢個post 可以更加認識到小鬼同埋繼續關注佢身邊嘅人

我都係收到frd嘅msg
嗰陣以為係假新聞
點知過咗陣越黎越多新聞出晒黎 我嚇到比唔到反應
嗰日成日都喊唔出 第二日先至崩潰

真 以前對女小豬真係有少少反感

就這樣人間蒸化...

層樓

真係唔只一個人咁覺得

點算

我都差唔多, 第一個frd係group chat到寫 "小鬼死左"
我望左一望, 仲諗佢講緊其他唔關事既野, 因為好耐無frd提過小鬼
過多十幾分鐘, 第2個group chat又有另一個frd講 "小鬼死左"
然後即刻google, 之後個心即刻沉一沉

片中人係到嗎

黑澀會好多妹妹都鐘意佢

以前小豬真係真心照顧過小鬼既

好似今日會公佈追思音樂會詳情？

佢咁多朋友，借住先慢慢還應該冇問題掛？

依家開始講埋遺產問題，原來法律上仲可以分一半比佢生母

同意憲哥咁講，就算唔摺都要改編制

其實當年兩個真係好兄弟，之後小豬好似唔抵得佢成功，小鬼又唔想比人話係小豬2.0同綜藝咖

好煩呀啲傳媒
扮晒熟架
人地家事喺度加把口 又老作鳩up

教佢捉拍子

9:45

佢全部錢比晒佢啊爸
經濟上應該唔大問題掛

其實峮上綜藝都幾搞笑 又玩得

因為後期兩個人氣都好高
條友咪開始唔抵得啦
不嬲做開上把位
突然間好似同佢差唔多平起平坐

呢啲就真係蹭熱度

鬼混其實都好聽
我一條命一個人 找一個神一起鬼混

支那豬pr死撚開啦

反而上玩很大最靜

9估
由豬蝶事件來睇，其實唔駛諗得太複雜
就係比sp蝴蝶坐正，趕走小鬼姐

個時已經有野
扮唔識
但小細節
倒如摸頭個下真係甜

鬼哥畫福畫係3月6號
個時峮峮仲係日本
之後先拍玩很大
同埋個張相
峮峮5月先係ig post
姐係鬼哥一早有佢張相

可愛

其實睇玩很大覺得佢兩個刻意扮唔熟

p.s.我係馬後砲

個陣峮係咁望小鬼睇佢咩反應 又刻意有距離 想人覺得佢地玩唔埋咁

峮峮

啱啱睇到

滾石之前係咁講

真係好堅強 好勁

好正向 起碼唔再沉醉喺傷心與悲痛之中 而係記掛住鬼 繼續向前 一齊登上高鋒

事隔一個星期
終於上水
睇到呢篇放心好多了
不過仲係好心疼佢

10分鐘1萬讚

家人兄弟朋友們都在

原來係KID

kid 真心好兄弟

係 佢已經好叻女

本來前面都好sad好心疼峮峮
但係望到兄弟同峮峮炫耀早佢半年認識仲同鴻升錫錫就笑咗

加油

kid

遲下就識到第二條仔嫁喇

野人七號 地球上最浪漫的一首歌條片
有少少小鬼唱浪子回頭嘅片段
Kid如果再睇番個mv實好傷心
完全就係講緊佢同小鬼

原來憲哥黎緊都58歲，黃爸爸都60歲，同一個年代既人
依個歲數真係可以當左kid同小鬼做仔咁

之前sam有講過鬼哥最後一對想佢幫佢搞到既鞋就係呢對dunk low sb 我都想買返對搞到 但係好貴

認真

愈睇愈多報導
加埋憲哥呢幾日講d野

愈黎愈覺得佢好有預感知道自己身體有事 會走咁

其實真係唔知要幾時先好返 咁大衝擊

無聊發現坤達同峮峮follower 同步左

Sandy都30歲啦

又有a腔

超越埋坤達了

放手骨係聽好明顯交代後事

同埋睇kid野人段片

佢個樣真係好殘好攰

佢外星人黎架嘛
可能收到要返自己星球既任務姐

不如咁樣講如果你知道你遺傳病同準備要走
但你有家庭壓力同埋女朋友
我覺得好難訓得著
你睇佢隻眼我就知道好明顯
佢無訓好多日但照開工個隻

小鬼跟峮峮秘戀1年半，吳宗憲坦言自己全知情，「我知道全部但不能講，就讓小鬼帶走這些吧，他們也很辛苦，我已經把那個結果，跟峮峮來不及知道的部分告訴她，36歲真的還有太多事情要做了」。對比22日峮峮經紀人透露她去過靈堂後心情較為平靜，或許驟逝的小鬼在冥冥之中，也透過摯友吳宗憲之口，替女友解開心中結，令人既感動又遺憾。

所以話 應該本身好多佢地既朋友都知架啦

真心 憲哥點奶共都好

今次佢算做得好好

首歌好感動

來不及知道的部分

憲哥平時比我既感覺就成個叻哥咁 廢老認屎認屁又奶共 不過今次真係多謝佢照顧咁多人 真係好有大哥風範

最近睇台語我上讚
發現全部喊戲都係小鬼做
話喊就喊 我諗個陣佢係咪知道自己有事...

真 對佢改觀

二哥/竇哥/威廉
又係鬼哥巴打
又有實力[我覺得

不過心理關口真係難過
一係一齊圍爐
一係一齊傷心

唉
就算唔係一開始知
佢地被拍到之後都知啦
唔通真係信去朋友聚會咩

應該係講結婚個d

其實真係好慘
因為係男女朋友
所以反而唔可以一齊出街
唯一出街既籍口就係同玩很大柬埔寨個班一齊出
所以同易哥 女小豬 芮軒先咁熟
（咁當然佢三個都係好人又唔係爆先同佢地玩）

一齊咗成年半
大多數時間都係喺屋企

ig上佢地都會post同異性既合照
但就唔可以post同對方既
佢地既合照永遠有其他人

峮峮話覺得留屋企都開心 佢地平時成日戶外工作咁攰
屋企拍拖都一定一樣好幸福
最緊要既從來唔係地方而係對的人

最後個句好啱

追思會黃牛仲想賺錢
可恥！識唔識尊重

平時真係好唔中意佢
但好彩今次有佢 kid同其他人先撐得住

小鬼父親透過滾石唱片表達對外感謝，「這3天的追思非常圓滿、溫暖，謝謝這3天前來靈堂的親朋好友，和歌迷粉絲，一起跟鴻升說說話、分享故事，讓我知道更多鴻升的善良、勇敢和體貼」，同時黃爸爸也謝謝所有媒體朋友們的關心。

如果香港都搞紀念音樂會或者搵個場辦網上直播，真心大家會唔會去？

屌你老味...

人都死左仲想賺最尾個浸

黃爸爸

佢地都係好宅既 鍾意留係屋企個d黎 應該係屋企印好開心 不過唔想出街 同冇得出街 又係兩回事
小鬼有同峮峮經理人解釋過 真係因為唔想佢比人冠上邊個邊個女友先唔認愛 我諗出道咁耐比人叫足楊前男友 楊初戀都好大影響

一定去

出道咁耐都一直被標籤係楊嘅初戀同羅志祥徒弟
所以佢唔想其他人都好似佢咁
好似幾努力大家都無視

好憎d 仆街黃牛
唔通佢地知一定會買飛
痴q線

因為經歷過所以感同身受

每次拍拖就係留係峮峮間屋仔
一眼睇哂咁大

肯定滾石內部職員

調返轉個角度就係佢地呢段關係真係好開心
所以先咁易滿足 鬼哥成個星期啦 重係好掛住你

峮峮係時候要放低小鬼啦
小鬼喺佢嘅星球會保佑同祝福你咖

追思會會唔會YouTube Live直播

事實上，小鬼過往對戀情一向保密到家，有資深記者透露他為了護愛曾「偷偷躲在路燈旁」，只為確認記者是否離開。

好到咁 點放低佢

好多只係工作上接觸既後輩都未放得低
更何況係俾鬼哥錫到燶既女朋友
俾啲時間佢慢慢黎啦

就係要識得放低
時間唔係問題
我驚佢一世不婚呀

同埋覺得就算搵到第二個錫佢嘅人
都唔會變返以前嗰個咁樂觀嘅峮峮
呢排有睇返佢啲綜藝
覺得佢真係好可愛同好開心

要第二個黃鴻升出現

-1
本身兩個節目既接班人

What? 仲要收錢

平時真係唔會po嘢 但好多謝樓主開個thread 對唔住請允許我打好長一篇文

每日見到「再見小鬼」新聞標題真係好心悒 真係好傷心成日喊又無乜人明白 2012年開始睇台灣節目一個鐘意小豬嘅朋友介紹左娛百比我睇 都鐘意豬鬼亦追過小豬一陣 但我就愈嚟愈嚟愈留意小鬼 同鐘意佢演剩女保鏢嘅何仲祈2013超有感就去到顛峰 嗰陣媒體都叫佢「亞洲小天王」雖然每次話鐘意佢d人都會唔了解 但我覺得佢好靚仔 又覺得佢同丞琳嘅故事好甜 超有感愈聽愈正 （雖然其實有時會笑下超級煩d歌詞 ）不屑同千分之一係我最鐘意嗰兩首 😭
娛百d live就算佢地傾下計我都好鐘意睇 有佢就會睇 戀愛百分百又好 百分百客服專線呢d 後來一直到豬鬼變世紀仇人然後佢退出真係好唔開心...但feel到佢想要新嘗試 拿破侖換髮型加上大滑鐵盧真係一度好怕佢會質疑自己

「習慣了一切都理所當然 習慣你成為我習慣的習慣」

無再追得佢咁貼 但見到佢一路出現喺唔同節目 好似慢慢習慣左佢嘅存在 一直到呢件事發生左 當時上緊堂 見到上熱搜 我好篤定係認錯人 放底電話當無事 後尾愈黎愈唔妥 朋友開始搵我 一切一切好唔真實 見到「享年」「年僅」真係喊出嚟 😭

佢一路好努力 真係零負評 緋聞都無幾個 呢幾日一路問個天 點解係佢 主動脈剝離十萬分之一嘅機會點解發生喺一個每年體檢健康嘅佢身上...頭先又睇番佢同威廉愚人節演嗰場戲 惡都有魅力過人 其實咁多日都無實感

因為生命不過就短短幾十年的旅程

琴日開始嘗試接受 呢兩日聽緊兩個人同忘了我...地球上最浪漫的一首歌 愛的主旋律 村上的貓 佢真係好多好歌 咁好咁有才華嘅藝人點解條路咁難行 💔眼見事業有番起色就要帶佢走...我好掛住佢嘅笑聲 笑起上嚟嘅酒窩...其實睇番以前d片佢真係老左好多 可能真係都幾攰 聽左憲哥講咁多話已經交代左身後事 加上珺珺嗰番說話 我真係好傷心 如果憲哥無誇大 3秒就走左 點都救唔番 之前重怪個天 其實佢可能自己都知有事 但點解唔講呢😭😭😭 聽完我不要長生不老後面嗰段我想講 我好掛住你啊黃鴻升😭😭😭多謝你比左好多好珍貴嘅回憶我...允許我追思會先可以真正送你走...

垃圾記者又開始報人地d遺產乜乜乜好撚煩

見到峮峮打呢篇文
都有少少安慰
話放低就放低
根本無可能
希望佢可以繼續努力發展自己事業
鬼哥一定會保佑佢

見到呢張相真係
憲哥準備晒交俾佢地..

呢段小鬼好笑 一唱一和
但沒有明年了

難聽但感動

嗰次憲哥幫佢站台
好掛住鬼哥

任賢齊一唱即刻好聽返
但佢地全部錄歌嗰樣都好傷心
一邊錄一邊諗返起點相處

Alan真係

唔知有無人睇過呢段 睇下佢幾敬業🤧

如果小鬼真係知道自己就死
唔會唔立定遺囑麻
而家仲要一半比佢老母

當玩很大播埋佢最後一集，我覺得佢先係真正既離開

有啊 同埋佢平時都成日負傷上陣

kid囉 成日玩加大難度
明明正正常常前滾翻 玩到後尾用腳入先

小鬼死忠fans ig story po出嚟
真係唔明啲人點解可以賣得落手

真係好唔想...好唔捨得...

咩人都有

好似有親kid都容易出意外 大家太搏命啦😭😭😭

呢段都幾慘 不過可能學kid話遊戲好玩就在於夠搏盡 願賭服輸😞

呢啲人真係好仆街
坐地起價發死人財真係好過分

佢好似同阿媽都感情好㗎
Btw遺產呢啲真係人地家事私人事
我唔知啲傳媒討論乜撚嘢
更加同粉絲無關

希望追思會有Live

我懂您的幽默同善良

04同99

睇到又要喊啦

Bts嗰段我頭先都見yt彈出黎
鬼哥：那曾國城可以嗎
04同99既感情真係

私心分享下呢段專訪 好高清 五官好靚 笑起嚟世界都亮了😩😩❤️

係wow
王心凌好似都同佢熟
佢有無去到?

無野啦 我睇到有

有

其實如果峮峮想既話
想玩很大峮峮接
一黎衣食可以無憂
二黎情意結
不過咁樣好殘忍
真係完全以後要以無任何男人再接近為前提去做

其實我不嬲都覺得小鬼啲live都麻麻
但呢段幾好聽

鬼混好好聽 好鍾意聽佢唱rock

好鍾意呢段

我諗憲哥心入面都當佢哋屋企人嘅，成日見見面嘅時間仲多過同屋企人，正常都會建議都感情，仲要小鬼人咁好

話哂峮峮主場 第一秒仲見到峮峮彈下彈下好得意
呢幾年有d歌唱熟左live仲好聽過mv

憲哥都咁講班妓記酸民冇得再話峮峮啲咩啦

今朝啱啱睇完 佢笑到傻左😂😂佢自己平時關主大會考成日畫老皮😵

酸民: i don't give a fuck

酸民有腦就唔會做酸民

唔明佢地 不過呢種變賣本身有嘅產品而又冇搞到其他人都ok嘅 賣追思會嗰啲得一次又有實際意義就真係仆街

應該佢每個回覆有佣

跟得唔係好貼 我想問佢地有無正式公開過 我對上次記得之前狗仔影佢地 小鬼係唔認嘅...

佢之前啲言論可能同荷蘭叻差唔多，但成就勁佢好多，係台灣憲哥先係娛樂圈數一數二嘅大佬 ，啲節目到而家仲咁受歡迎，相反荷蘭叻除咗拍馬屁同做啲柒角識之外仲識啲咩

加上咁次真係睇得出佢對後輩真係幾好

無正式公開 不過近排都成日俾D兄弟拎上節目笑

終於有機會去了解女朋友平時做野既地方
兩個人個日都好開心

有鬼怒穿唔係大曬

利申我個本送左比人，我朋友不知幾感激

好鐘意呢段 幾可愛🥺🥺❤️

小鬼真係好好

你個名🤣阿米
你話有個咁好嘅朋友幫你解圍幾難得🤧🤧🤧

本身佢都好維護台灣演藝圈，早幾年金鐘獎班評審批評節目質素，有一項獎寧願從缺，提名都冇，佢唔忿氣係fb同當日大會上鬧返班評審同政府轉頭

之後有個從政既話佢放屁，憲哥叫佢道歉，仲同沈玉琳上節目同佢辯論

話佢口臭我絕對認同
但奶共比起其他人(小s,黑人夫婦,侯佩岑,林志玲)真係算係咁
起碼佢有心留係台灣培育接班人先
3個節目唔係講玩 大熱門錄親都錄到凌晨3,4點高峰時期錄完可以食早餐

大小s 同黑人夫婦真係好嘔心 可以列入台奸

連登盡量唔好用emoji

過左頭七好似無咁傷心

好可愛

唔識飲水思源

佢4個真係好嘔心
仲有犯犯啲英文 點解可以扮哈佛才女咁多年

小s
摺咗康熙諗住搬去中國搞
搞知搞唔掂

開始可以冷靜咁睇啲片
睇完笑多過喊

有錢溫就唔記得冇台灣佢哋咩都唔係，唔係台灣啲節目劇集台灣嘅音樂，佢哋有鬼人識
唔幫都算，之前口罩事仲屌返台灣政府轉頭，嘔心到

算啦佢個人假到爆，之前仲扮可憐屈張韶涵，嗰陣唔係張肯同佢合唱如果的事，有鬼人識佢咩

係 鬼哥啲笑聲傳染性好高 你會跟住笑

打算遲啲就慢慢睇番有鬼哥既玩很大

岩岩睇到報道話有高靈人士係靈堂見到小鬼笑得好開心，有飲汽水，所有人同佢講既野，佢都有收到

啊啊對唔住

其實想問下 早兩日睇阿感直播 話超有感像為佢寫嘅？ 希望無記錯 大家知唔知呢件事？我之前無聽過...

唔買飛都好，等啲人冇得炒

賣

李易好似話聽玩很大個製作人講佢喺在現場睇住大家，踎左喺可以睇到全場視野嘅地方 個製作人重搬左張凳話佢踎左三天都幾攰 叫佢坐低休息一下

之前睇阿感訪問佢 小鬼9up超有感係 “超好朋友的阿感”

好感動希望小鬼會報下夢俾佢d朋友屋企人，好多人都想知佢天堂過成點

鬼哥 辛苦你啦

小鬼黃鴻升的離世，讓演藝圈的好友們都相當難受，靈堂開放了3天，黃爸爸讓小鬼生前的好友、粉絲來送最後一程。好友楊子儀3天都沒有到現場，23日出席活動時，被關心了一句，「心情好一點了嗎」，眼眶馬上積滿淚水。
楊子儀搖搖頭說：「我真的不行，沒有辦法面對那一刻」，他沒有辦法到靈堂送小鬼最後一程，邊講邊流下眼淚，幾度說不出話，「他真的是一個很好的人⋯」沒有到靈堂，他選擇用自己的方式道別，「工作結束後我就到公廟誦經，迴向給他。」
同樣為活動代言人的曾莞婷在一旁也紅了眼眶，她提到小鬼就是一個非常貼心的人，前陣子還一起去烤肉，「他理所當然地認為，烤肉是男生的事情，在現場照顧所有人。」雖然很思念，不過她盡量讓自己不要去多想，也不要讓自己沈浸在悲傷的情緒中，「他一定不希望我們難過，你看他都要求在現場放《快樂鳥日子》了，一定是希望開開心心送他。」

楊子儀直頭唔敢去 一講即刻喊

記得之前鴻升因為身體問題戒咗佢最愛嘅可樂

我諗起04以後都見唔到99就好想喊

何仲祈其實好多話見到佢點點點 有好嘅有唔好嘅 其實我唔知信唔信好 但我只係希望佢唔好怨恨自己咁早離開 比著我一定會好唔甘心 雖然我自己偏偏好憎個天要咁對佢 但好希望佢知道今生佢真係做得好好 盡哂力

但係佢sd voice msg問五人幫個個女既屋企有冇可樂

今朝都見到佢story有講
所以真係唔好咁執著邊個有去邊個冇去

19:42~23:15

佢係好感性既人
應該真係唔敢面對

小鬼走個日黑人post左個全黑story 幾粒鐘後就係咁po nba既片
呢下好反感

佢個追思會叫「地球上最浪漫的演唱會」由憲哥同kid主持 唉救命已經想喊

峮峮好鍾意飲
係玩很大聽到易哥話買可樂即刻兩眼發光

10月6號約定大家
到時邊睇邊圍爐

對佢地 不嬲冇期望 係對黑人會推廣台灣籃球有d好感 其他都不了 憲哥都係大中華膠 佢地直接奶 望都唔會望返台灣

但Kobe死佢就好sad

佢地真係好多共同愛好

入廁所喊個單？ 屌佢啦

唯有安慰自己越好人，個天就會提早接走佢係天上享福

Kobe對佢黎講就好似鬼哥對我地咁
所以我唔會judge佢呢樣
不過我都係唔中意佢

個個笑撚死 同d mk影自己喊一樣
Sad我明 個陣我都好sad 一睇新聞我都即刻喊 但係影埋相放上網over左

佢老婆仲要虛偽到影佢相話佢好sad

懷念爺爺系列

好似係戒latte轉飲齋啡

想介紹一下 我女神餅乾...

唔係小葉姐講係啲人見到同小葉姐講
小葉姐同返佢地講

有酒窩嘅美女

黃鴻升與好友柯有倫、竇智孔共同合作友情之歌《扛得住》，9月13日已悄然在社群自媒體先行透露歌名及宣傳拍攝照片，《扛得住》錄音工作花絮預計將在明 (9/24) 晚於滾石唱片官方YouTube頻道釋出，數位音樂及YouTube完整版MV定在9月28日於各大音樂平台正式上架。

其實峮要走出嚟 將來再開新戀情都好高難度
一嚟全世界都知佢同鬼哥段情
二嚟即使將來同人一齊左 鬼哥始終係佢心中 會諗起提起 對方(新男友)又接唔接受到 自己條女心中有個重要過佢嘅男人
三嚟 佢自己好似都係宅宅地嘅女仔 講過話好少機會識異性 多數都係外景識新朋友 (屋企又好多回憶 衫褲鞋襪/公仔/畫)

唔知小鬼post 可以推到幾多個

又要準備喊

純粹因為自己鐘意所以想分享 大家睇下佢演發火幾型😩

又用左emoji 對唔住手殘

到時見
小鬼都會一齊同我地聽

上星期
中視玩很大平均收視2.50
三立 1.75

女小豬ig都有講！！
鬼哥有飲氣泡水

重有半隻專輯

鬼哥ig最後既一個post

所以大家唔好問邊個有無去 點解無去
有人真係未準備好
咁突然就要見個好朋友最後一面

好似 簡愷樂咁 我相信佢都好難過 所以淨係送花籃但無出現...

佢哋係同學又合作咗咁耐，我諗蝴蝶點都會難過嘅

去唔去其實好死，有心就得

好鍾意呢張相

佢係第一日之前已經送左去
姐係佢其實都好有心

omg

好多好好好朋友take care 峮峮
鬼哥一定會好安慰

係，越黎越嘔心
不過黑人係娛圈都係識超多人
其實台灣啲人點睇佢地？

峮峮 要加油呀

真係好暖，鬼哥都一定好開心有咁多朋友幫峮峮

口罩事件之後好似都多咗人憎佢哋

鬼式浪漫
因為鬼哥以前對人好好
人地就會對返峮峮咁好

留畀峮峮最後嘅禮物

最後的溫柔

有無人知呢個直播係咪佢最後出現喺幕前...

口罩事件佢哋俾人屌得好勁

係...

睇佢同啲細路玩好正

6:50 嗰度

小鬼明明贏左, 自己加題搞到自己輸左受罰,
明明自己宣傳緊, 都幫朋友頂

佢以後應該都成日比人追住問

突然諗到佢呢個直播完咗之後就...

一樣大把人憎佢地 黑人出晒名係裝熟魔人

唉, 救命, 是但開段片睇, 都有小鬼GE好人事跡

入面丞琳講到小鬼比人打, 係因為救個女同學....

其實我幾中意拿破崙點解咁多人麻麻
佢呢首唱跳我覺得幾正 雖然長髮真係普通
啲收錄曲 兩個人 他們好像我們 我來自那顆星
都好好聽 我好中意

直播都正正常常

兩個人 我來自那顆星 真係好好聽 哇原來咁誇張賣唔夠一千張...

我都好鍾意我個名

最鍾意d歌詞 重要佢自己寫
「最美的擁抱 就在此刻不被打擾
靜止了心跳 就一秒
愛並不是一定非要得到
行星圍繞恆星閃耀 觀測你有多好
不知道 愛了 就是對你傾倒」

細節見人品

佢啲詞真係好靚

剩係聽拿破崙 其他冇聽但拿破崙好好聽

呢隻碟仲要揼勁多錢 mv又去韓國拍
又請咗兩個國際級嘅stylist同攝影師

莫非定律不了我

重溫緊角頭...點解忘了我可以咁好聽...
「答應我 你從此不會再回頭
就讓我 一個人揮霍著寂寞
給不了你想要的承諾 愛恨都折磨
瘋過痛過之後請 忘了我」
原來首首歌入哂腦...

個時我勁鐘意呢首

有冇人知道Red Mr 有冇小鬼嘅歌
想遲D去唱K唱下佢D歌但係Neway好似冇

原來賣唔到一千張咁誇張？唔怪得話係低潮

有！都算叫齊㗎啦 （利申17號去左邊喊邊唱）

我都ok 同超有感比我鍾意呢首多啲
好想跳出框框的感覺

鬼峮

有
不過啲歌好似淨係去到Alien
人類打後啲歌都冇

我要去

legacy得大約一千個位
睇返新聞好似話 賣咗9成幾
但係到開場前入座率得6成
之後遲咗開場另外嗰3成幾先出現返

個次係佢轉型失敗

嗰時好忙考dse冇追得好貼

係18號 佢地18號第一日重開 原先都傻傻地訂左neway 個app顯示一首小鬼嘅歌都無

個次咁啱行唔開
唔係都會去

有冇人買我怕搶唔到

嗰陣未去到特登想飛台灣睇concert
其實諗返 呢隻碟都唔係咁差啫

有岩既我會繼續買 唔係因為鬼哥 係因為佢係AES

佢好似好多兄弟，又勁多人想佢屋企玩 賈靜雯都有

neway本來仲有不屑同地球上最浪漫一首歌 之後都冇埋
支豬嗰啲都冇乜 得好出名嗰幾首

真 本身aes啲款都靚 但係咪不嬲都難搶

好掛住你啊鬼哥

隻碟d歌係冇咁主流既 同埋造型上之前個個都鍾意佢個妹妹頭 咁大轉變 雖然我個人覺得冇咩問題 我麵係覺得幾正

我都想買，呢排想轉着工裝 佢好似都幾啱咁
衛衣 同acc都有睇啱過

係 不嬲都係好快賣曬 佢d量唔係好多 有時得返d冇咁靚既色囉會

如果唔係隻支那豬我信佢地兩個都今日都仲做緊好朋友

申請定ac先

一時時，有時賣極都仲未賣完

AES官網係咪可以直送香港？

呢幾日狂loop兩個人

順豐寄付

呢首出個陣我都周不時會loop
雖然個陣已經冇點追小鬼
但佢出歌我都係會聽
而家再冇機會聽新歌

已經feel到勁難搶 官方fb都話單量暴增

有新專輯，但冇得再聽現場

唔該晒自己應該都會邊唱邊喊

小鬼係某個節目講過佢同蝴蝶私底下其實唔會一齊出黎玩（可能娛百錄太多見到悶） 小鬼見到d好笑野先會send message比蝴蝶（例如劉以豪既相）佢兩個算係好好既工作伙伴但又未去到真係好好朋友 （我諗同卓文宣差唔多）

好似話仲有6首歌

其實台灣之前咪興像極了愛情

可唔可以搞個用小鬼既詞覆人？

唉... 失去才發覺你的好
我上一季冇乜啱衫冇買到..

好似話錄左半隻（？

唔該你唔齊都好過Neway一首都冇

好似係
比啲時間Dino同滾石佢應該會慢慢放啲作品出嚟
好似有錄音記錄片 唔記得邊度睇到

正規變mini姐
好過冇啦

睇到 //小鬼生前....// 呢一句野
個心忍唔住痛左一下

最鐘意千分之一 一直都係我歌單入面 首歌一路都係佢youtube點擊最高（破千萬） btw 拿破崙隻碟d歌點擊率都好低

岩岩都book左
希望唔好喊到傻仔咁出黎

大家都好唔捨得你

最緊要係持續支持 下季搶唔到就下下季支持

小鬼接完玩很大之後真係好忙 我記得佢呢隻碟搞左好耐 蒸發都已經係上年6月出

係

仲係覺得好唔真實
見住最近啲live 就會覺得佢仲係到

希望鬼哥走左之後aes可以keep住個水準做落去 做到第時04大個可以接手

辛苦哂dino
果然係近朱者赤
咁好既藝人 經紀人都特別好

入夜了 開始又好傷感

好掛住好掛住 說好的陪我度過

不要再說了 我都好掛住鬼哥😭

我啱啱好都睇緊

佢喊...我又跟住喊

其實婷婷又好 dino 黃爸爸 峮峮都希望大家回到正軌 將思念放心中 但只怪我好軟弱 每日都重係好難過 重係喊完又喊

各位加油 葛格唔會想我地每日都唔開心。
我地要努力咁樣活出自己
話比葛格知我地喺佢身上學到佢嘅樂觀

好鍾意睇佢同柯有倫唱笨小孩
佢哋兩個唱到好似唱k咁
又係咁講嘢 又模仿劉德華 又行catwalk
唱得好開心

好鍾意睇佢哋以前啲互動

鬼 ALAN 竇 黎緊出個首新歌就係以笨小孩為概念

我諗個po過多排係咪會轉推峮峮

當年瘋面仔去遊戲王真係好癲好好笑

山君粉絲團

哇佢地個樣好青澀

呢個造型好鬼靚仔 救命

1:5:45開始..

係 對眼

我loop咗好多次
合唱嗰陣時 有一下 小鬼望住雅雅幾秒
個答容！！！

［AES公告］
AES 謝謝大家的支持
對鬼哥的喜愛
目前剛好處於換季折扣
於是大部分的商品剛好皆全數完售
_
由於季度問題
原本AES就預訂於11月份會有新一季的商品
也是鬼哥與我們團隊共同設計的最後一季
對於網路上說AES要收了？還會開嗎？
在這邊統一回覆
我們絕對會持續傳承鬼哥的精神
繼續經營下去
請大家放心
_
相信大家都很想要鬼哥的周邊做紀念
不管是服飾類或印刷類商品
因為非官方授權的照片或Logo
請勿在網路上作販售相關行為
避免觸法
_
而大家想要的骷髏貼紙
新一季會隨商品贈送給大家
大家都辛苦了
謝謝你們

對上一次買小鬼衫原來已經係2016年拿破崙棒球嬲
希望唔好有炒狗

個心心指甲好可愛啊叫人去演唱會都要「來嘛拜託拜託」 心悒

峮峮香港後援會

突擊李懿屋企個次
鬼哥見到kid又係一野抱起咗佢
同小隊長同隊個次一樣咁興奮

好中我口味 呢段我都loop左好多次 勁想做雅雅 好甜好甜

情侶款

鬼哥唔會死
永遠活係我地心入邊

或者因為事發太突然 或者因為佢太後生 始終到宜加只係覺得佢去左好遠好遠嘅地方旅行 見唔到咁解 只不過睇新聞咩「驟逝」「猝死」「享年」先會勾番起生死呢樣嘢 佢喺我心目中仍然健康有活力可愛又靚仔 黃鴻升啊

好好聽

千年之戀都唱到
支那豬打斷A-LIN俾意見小鬼

小鬼啲臨場好勁

孤單的時候抬起頭看看星空
記得所有的夢想 還要繼續衝

想你的時候抬起頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我

聽親個副歌頭兩句都會流淚

你落去陪佢囉

小鬼入面講咗句廣東話既 大家好我係小鬼黃鴻升
好標準

峮峮正職真係做啦啦隊？
台灣真係有全職幫人打氣嘅職業？

肥肥好可愛

一定會記得帶埋你

台灣職業棒球隊

峮峮成名曲
啲人係節目笑鬼哥就係跳呢隻

係 佢要企看台跳 youtube好多片
nba都有類似
唔係球季既月份我諗冇咁紅既女仔會搵第二份工返下
峮峮就肯定大把其他藝能job

炸🤜🏿裂🤜🏿黃🤜🏿鴻🤜🏿升

jasonbrillant: (賴俊龍IG）

「欸如果可以有個超能力，你們想要什麼？」
你在遊覽車上開了這個話題。

「刀槍不入」
「瞬間移動」
「讀心術」
大家說著自己想要擁有的超能力。

「我想要隱形」 你說。

「隱形很遜耶！」
「你是要去偷看誰啦？」
「隱形要脫光光耶冬天超冷。」
大家此起彼落想要潑你冷水，而且明明其他超能力就比較屌啊，隱形感覺就是個只適合惡作劇的能力啊～

「嗯～但是我還是想要隱形，這樣我不想被看到的時候就可以消失，也可以去很多平常人去不了的地方。」
你解釋著。

「那瞬間移動就好了啊，隱形冬天會感冒！」 我繼續挑剔這個鳥能力（是多怕冷？）

「我就是想要隱形嘛！」你堅持著。

好好好....

欸鬼哥，你還真的學會了超能力，真的很賊耶。
你要教我們啊，就像你教我們怎麼玩遊戲，做節目，上直播，做生意，還有成為一個溫暖的人啊！

鬼哥，你真的隱形了，那你有去你想去的地方嗎？

我們江湖再見。

@aes_alien

以前好鐘意AES啲Tee
圖案靚又Fit身
近年出好多oversize 真係唔係幾啱自己

不過accessories真係冇得輸
銀包都用咗六年
一路等緊佢出新款
可惜就算他朝出 都冇鬼哥參與設計

我睇中咗上季條銀鍊 問人借卡
借唔到之後就冇之後了

佢自己都好開心咁跳

但佢地又會上埋電視節目，好似半隻腳入左娛樂圈
好似rakutan果班仲拍埋電影，出埋歌

佢啦啦隊都好多fans 有片差唔多成百萬view

佢紅到去日本，youtube啲片好多日本仔留言

仲上埋日本雜誌封面

見到憲哥去邊都著住紅隊既衫睇黎佢真係好傷心

峮峮以前有上大學生了沒
同佢最friend既又仲係圈內係大元

卓文萱應該熟掛
成日覺得佢地私底下都好一家人feel
係女方冇再簽滾石先慢慢叫淡出左

有
其實都係學美國NBA有好多高中啦啦隊選出嚟

清叉電啦

唔係小豬，佢地應該會keep住個關係

Kid 成日笑佢 一定知佢地拍緊拖啦

日對夜對 實有同佢講啦
同埋峮峮上三國智都係咁俾人笑 應該都好多人知

係 水喔 很熟悉喔

佢抱bb個樣好幸福

原來已經一個星期喇……
每晚臨瞓前都係咁搵鬼哥相關嘅野睇
每晚都追po追到最底先捨得停
但已經開始少左鬼哥嘅新聞…
世界又開始如常…
唔好呀
我唔捨得你呀

卓文萱應該熟d啦, 一齊過又合唱過

希望到時有直播可以睇下

same

聽日有新歌聽呀

屌你係咪幫我出post

新歌花絮先岩

將來佢再搵到另一個好男人 又會諗起鬼哥之前同佢講
唔結婚就無責任要負 咁佢就可以一張白紙咁樣嫁比人
好有可能一世都擺脫唔到

又是想念鴻升的晚上

開部ps4 冇心情打機
剩係開spotify 播小鬼啲歌

唔想見到支那祥
睇返玩很大算

主持無威廉同愷樂
威廉我都幾鍾意 所以照睇

係*

每次睇返小鬼啲片/依個 po 都會眼濕濕

...

餅乾超正的啦

又一晚係咁loop youtube

突然又諗 如果好似龍珠咁都好呀，每幾年可以占士婆婆帶落嚟人間廿四小時

會唔會太可惜

死之前都未聽過呢條友

依家死咗又上神枱

係,每個人夜晚聽開咩歌睇開咩片都要同你報告呀PR仔

俾D新意啦,唔係得我覆你你賺唔到佣

咁又俾佢賺咗5毫子
認真沉得住氣 咪覆pr打手啦

垃圾直接block就得

係無新作品之下
之後就係考驗大家有幾記住鬼哥啦

原來佢地ig都無follow對方
到底當年小鬼受左幾大傷害

你夠冇人講啦，咁你試下死咗佢睇下上唔上到神枱囉

戇鳩鳩

千娜

太想避開d狗仔隊

嗰陣唔係好接受到佢轉型 但宜如睇番真係好型啊 man到爆

我OK呀個陣佢呢個look都 留鬚都幾型

諗番零九當日個live 講起上個禮拜send左message比鬼哥話想送自己品牌嘅衫比佢 之後佢覆左句「水喔」以後呢句都有聲完全幻想到佢講呢兩字個畫面...

睇到09喊到豬頭咁 自己都忍唔住喊埋

屁啦
水喔水喔

重有「我哪有～」
打完丞琳隻手之後好委屈「這只是大聲」*2 「這根本就不痛！欸欸欸」「這真的只是大聲而已！」
（娛百楊丞琳金勤好友音樂會）

天公伯呀

呢套我都睇咗兩 三次

同場賀一航都走左

紅隊

有聲

我也想吃小鬼豆腐

我都好想埋頭落鴻升個胸膛

係峮個集

小鬼加入左玩很大2年，拍埋冇出街既片應該好多

歌手鬼好有型好靚仔

Rocker鬼都好正

個畫面好歡樂

佬味呢個頭冇鬚都好型
自以為我以為個mv (勁大粒瘡

又諗起
答應我 你從此不會再回頭

呢首真係鬼哥依加唱比峮峮聽咁

我都聽啲可愛嘅歌 唔會咁sad
謝謝你讓我等於你

咪玩啦唔通拎呢啲暗星講會有糧出咩

有冇聽過 「不預料」
啲歌詞

婷婷個story

老老豆豆就算鐘意佢都要講句佢真係唔適合做唱跳
拿破崙真係慢到尷尬癌
如果佢定位唱作應該會更加多人發現佢嘅才華

佢以前定位好似係rocker?

係啊 以前娛百成日話自己係rocker/要做rocker

Love&Hero個隻碟真係走rocker路線
後尾超有感轉型做唱跳
再後尾人類比較似唱作 開始搵到岩自己嘅音階

個天唔比時間佢
如果唔係實做到佢想做嘅成就

救命講到咁我又想喊 他缺的是時間

有
誰離開誰 分離是答案
不去回想放大 世界運轉
不讓痛延長 決心別預料

除咗HC3同丸子 仲夾過隊band叫speedball
雖然我覺得佢手詞靚 行唱作路線好啲(?)

Alan頭先出席記者會
見佢都有返少少笑容

好有強顏歡笑嘅feel

我不是空笑夢呢類歌好啱佢唱

未追返之前既post
不過都要入黎講下,我夢到小鬼
變左靈魂同kid+一大班人玩到嘻嘻哈哈好開心

蒸發都好好聽

佢玩遊戲真係好犀利

人生定番keep 住loop

但北風與大陽好聽但都仲係2x萬

我連呢個都覺得催淚因為有粉絲d相 唉唱k唱糖伯虎 村上的貓 咁可愛陽光嘅歌都想喊 好痛苦... 佢真係好童顏好可愛...

Plan B個幾隻我都好鍾意
個陣做唱跳應該係唱片公司要求 個排d台灣歌手全部都係唱跳歌咁濟 佢自己都知自己唔識跳舞架

可惜唔識台語
聽落爭少少

0:26開始 坦白講自己追得無佢地咁貼 但粉絲分享番佢有幾好真係好傷心 太難得 一個努力又真誠嘅偶像

我都鍾意plan b 入面啲歌正面 曲風又啱佢唱 但可惜係錄咗半隻碟

台語好正 好有feel

酒窩
我就係因為佢咁鍾意有酒窩嘅男仔

又諗起12年小豬成日話佢假笑 但我理得假唔假 我覺得好可愛 一笑世界都亮了啊啊啊其實好排住佢好嘈嗰d大笑聲

嗰陣蝴蝶話好驚小鬼嘅3D憤怒鳥因為好準，之後小鬼話唔再瞄準佢因為唔想整喊佢

玉兔

依家睇返啲舊片發覺支豬bully鬼都幾明顯下

不過呢班唔計憲哥同kid 我淨係知威廉同佢frd
小鐘柯有倫任賢齊陳漢典似同憲哥frd?

「你的出現讓我的人生整個天翻地覆,
我時時刻刻都想看到你,這就是喜歡,這就是愛情」
我都好想好想對你講同一番說話啊黃鴻升

柯有倫好frd
任賢齊曾經係佢師兄 好照顧佢
小鐘同陳漢典就唔係太知

成日打佢 仲要即使唔小心打到小鬼 一句sorry都冇

我都係 笑起嚟有酒牌嘅男仔都好正

支豬好似一定要高高在上咁

最記得13年嗰次bii個粉絲同樂會...佢竟然直接用螢光棒打落小鬼嗰頭到 力度大到電池飛左出嚟 嗰次我認真好嬲

我嗰時都以為好正常 畢竟師徒關係 宜加諗番簡直太過火...

柯有倫同竇智孔 係小鬼兄弟黎..
小鬼生前錄左首歌叫扛得住 仲未出
就係佢地3個唱

任賢齊就係小鬼以前滾石師兄 小鬼成日提佢
漢典小鐘就係錄節目囉
小鐘以前娛百同豬鬼有個組合叫單飛比較紅 個陣好hit下
而且睇小鐘916貼出黎張相 係小鬼私底下撞到佢 主動去傾計同影相 應該幾熟下

他生前最後一篇在IG的貼文，就是和好友柯有倫、竇智孔一起拍的宣傳照，並寫下「#扛得住」3個字，外界好奇3人是否有秘密計畫準備曝光。滾石唱片對此表示，他們3人確實有一起合作一首新歌《扛得住》，遺憾的是，作品尚未曝光，小鬼就離開人世了。

第一次識竇智孔係玩很大爭5週年機票嗰集
原來佢地frd左好多年架拿？

如果客觀啲諗 會唔會係節目效果下把位咋
好多時下把咁先會多人留意 eg當年漢典

我都記得
嗰下一定好痛
但個支那豬一句sorry都冇 仲話以為係軟棒

為左捧自己有幾好，就係咁踩鬼哥
鬼哥天生又係冇咩所謂 不爭不搶
所以 唉

小鐘同佢夾過單飛比較紅 應該都frd

講起佢兩個 曾經鐘意過豬鬼嘅我到宜加都唔知佢地中間突然點解會大翻臉...真係純粹因為鬼哥唔想比人嗌「小豬2號」？但如果係純粹人品 其實佢好早之前唔係有單廁所講壞話咩 嗰陣佢已經知道小豬人品問題㗎啦...

我真係覺得小鬼值得憑娛百攞金鐘

一開波鬼哥應該都知自己係下把位 所以冇咩所謂 但係去到後面超有感個陣開始真係開始紅 隻垃圾豬又唔抵得 下把位冇左 鬼哥又唔想自己發展比人阻住

許傑輝透露，小鬼曾開口希望能收他為徒，「我說教學相長不用分師徒」。兩人是否曾師徒相稱？他低調地說，「這時有太多人搶著這個頭銜了」。他進一步透露，「去年小鬼有入圍金鐘但沒得獎，我是評審，他有來請教我如何改進」。

其實佢都係在乎個獎只係把口同人講唔緊要

玩很大都成日一齊玩呢 點會唔fd

好耐無睇過金鐘獎直播
到時係咪youtube都有得睇？

佢地熟應該都係近幾年既事
佢地私地下有去滑雪 未睇既可以睇睇

我記得鬼哥有講過佢買野會睇完跟住諗好耐跟住先再返間鋪頭睇下買唔買

小鬼拍戲開演唱會每個禮拜都會照去主持
飛新加坡拍戲都會飛番嚟代豬個d班
你估佢唔攰㗎...
明明小豬成日都唔主持 攞奬重要話「我不會離開娛百」再寸小鬼 早兩年佢攞都無咁嬲 不過佢認真無品

小鬼娛百放既心機多過支那豬好多

呢個好似係小豬講，話佢諗好耐都唔買

佢嗰時baby fat好可愛好想搣佢塊面

突然想聽佢講多次「我條毛勁唔勁啊」

你爭我奪，躲不過 殞落

好羨慕楊丞琳 有一個這麼愛她的男人 睇佢地互動 感覺到鬼哥對佢充滿柔情蜜意

你岩

想做佢呀妹 有一個由細寵到佢大嘅呀哥

你去錯地方講
呢到某程度上係山君後援會

係啊 九年前出嘅「十年的感動」嗰段片 睇幾多次都覺得好美好 我地鬼哥重要以前係華岡校草

係達達同威廉

可唔可以真係開玩笑

任何女仔做鬼哥女朋友 老婆都一定會好幸福
希望峮峮一切安好

佢仲話自己人生最高峰係高中時期 鬼哥你錯了

好難想像一個明星咁慳 真係好好仔

峮峮世界第一！

結果達達真係要參加了

下個post可以改做山君

除左去時候週碌左個783222 但係其實都係廿萬港紙到 買名牌黎講唔係話好多錢 佢重要有能力搵到
不過鬼哥d玩具都唔止咁少錢

0:43 開始催淚到呢

一般人再好都唔會好似佢咁對每一個人都咁好
更何況佢係一個咁忙又有副業既明星
又咁有才華
真係天妒英才

想知柯有倫同佢點解frd

仲有佢唱嘅極速

好似係拍陣頭

一齊拍陣頭 拍陣頭前都已經好frd

陣頭D花絮有講過 佢地拍陣頭之前已經FD
想知多D可以睇呢個節目
佢地FD到 鬼臨時有事搵柯有倫頂上拍節目

峮峮係玩很大面不改容食青蛙乾水蟑螂 食完仲講口感好符合鬼哥鍾意嘅類型 就係反差大 外表可愛 內裏很man

所以緣份其實幾得意
柯有倫老豆同憲哥又係FD 直頭一齊唱埋笨小孩
憲次次見親柯有倫都幾照顧佢
之後柯有倫同小鬼又係兄弟
去到最後小鬼又同到憲哥一齊做玩很大
緣份來來去去都好似整定左呢班人係會聚埋咁
更加唔好講憲哥同楊丞琳本身又係熟到不得了 仲識得早過小鬼

傷心既感覺已經少左好多
但仲係接受唔到佢已經離開左我地 以後再睇唔到佢

一開始睇 覺得佢把聲同佢外表都唔係好夾

好似話鬼哥近呢幾年連玩具都少買咗
洗哂去邊

可能用晒去儲錢買樓
我記得佢好似講過30歲以前冇咁慳
係黃爸爸話過佢 佢先買少咗嘢

我都記得
屌佢老母

我見到佢工作室後面堆玩具都係AES裝修前個堆 冇咩點換到 可能買左d係屋企掛 不過我諗都草左好多錢買樓就真

我一開頭聽佢把聲都打左個突 心諗咁撚man既把聲 同個樣好唔夾

我搵到呀

係咪呢條

同場加映 哈姆太郎同廣東話

原來大家都咁諗 我以為得我一個覺得唔夾
把聲man好多 唔似其他台妹咁嗲

陳漢典係訪問講左到玩很大先熟
因為完左節目佢地會聚埋一齊

小鍾同小鬼仲有呀ben 一齊住持節目
到玩很大

任賢齊之前演唱會guest 應該真係小師弟
但同時係玩很大同蝦皮聊聊大明星都出現過

咁啱我啱先都睇緊廣東話個條
佢同威廉講好耐無見講勁耐

同埋憲哥都話每個人都有自己悼念小鬼既方法
無人話唱呢首歌一定係至親至熟個班
但或多或少 唱歌個8個全部都係一齊打拼過既人

我琴晚都夢到 都係佢同一大班台灣藝人一齊玩 但淨係記得有kid 之後成班人係到打佢 話佢呃咗佢地成個星期

啱啱喺ig見到有人話kid紋咗Alien666係佢手臂
雖然影唔清 不過我記得佢之前手臂係得佢死咗嗰兩隻貓同狗
而家有三樣

有無人翻譯
蝦餃燒賣小籠包xxxxxxx肥仔
淨係聽到呢幾個字

係愛啊 哈利
真兄弟
Btw我見峮峮都新關注左個紋身ig 唔知會唔會紋鬼哥相關既野上身

有咩？睇得唔係好清楚添

睇youtube comment好多人話佢講嘢神情節奏語氣似hebe
但我覺得佢開朗好多

其實我都唔肯定
不過佢係嗰啲喺自己嘅寵物死咗之後 會紋佢落自己手臂到嘅人

我覺得佢講得幾好

哈姆太郎笑到我

好鐘意聽小鬼講廣東話，唱廣東歌😂😂😂

原來本身係香港拍戲但後尾唔成事

Kid 以前真係好瘦

仲成日都好hyper不受控
上親遊戲王都好好笑

好似話個金主走左佬 跟住冇錢找數 成部戲收左皮

佢對無論對朋友同粉絲都真係好好，琴日同個台灣朋友講開小鬼，佢話佢都有去個追思會，仲話之前小鬼有同佢打過傳說對決

點解一講你好嗎同好耐冇見就要發姣

睇返以前 佢依家真係收咗好多

鬼哥遺作〈扛得住〉花絮曝光

好似一直都無離開過咁

以前瘋面仔個朵唔係浪得虛名
勁鍾意睇佢上遊戲王 次次都笑到癲

個陣kid 係咪有諗過入主持群？

佢係娛百叫小乃哥 本身係支那豬 後尾俾佢搶左
去到玩很大先叫瘋面仔/獸
邰哥係亂入獸 憲哥係賴皮獸

憲哥點解係賴皮獸？

因為成日輸左要凹
譬如輸左個game
之後係咁話要玩多鋪 一鋪一粒波咁

sor搞亂咗

諗起同李懿玩

我每日都會睇返佢既野 佢就好似冇離開過大家咁

可能就係佢送俾粉絲禮物等佢可以慢慢fade out

鬼哥真係又帥又可愛 身材又好 咩與肩同寬笑死我鬼哥講野搞笑又圓滑

扛得住

記者講中左童顏巨乳

個teaser得分半鐘

啱啱搵番隻harddisk出嚟，睇番2012年去台北睇佢夜王演唱會啲相
嗰日係佢正日生日，又好好彩買到第一行飛，share幾張相俾大家睇吓

想像唔到下星期喺同一個場地
竟然係佢嘅追思音樂會

嗰時真係好靚仔

個次有youtube直播

真係好靚仔

紫色頭髮冇得頂

感覺到kid仲係好攰

加上鬼哥既笑容 真係無敵

原來kid回歸到小鬼走 先錄左14回

台灣啲記者真係

但係呢14回感情昇華得好快

原來黃爸爸今日生日....

今年應該係佢生命中最多人向佢祝福
但亦都係一生人最唔想過既生日

好可愛係咁話自己係外星人

一齊上山下海 已經唔係單純錄影咁簡單

想問有巴打話憲哥照顧峮峮嗰集，係第幾集大熱門？

應該未播 上星期錄

之前有巴打share呢集話得峮峮跳完有得拉票
仲要憲哥漢典一齊拉

無理由最後對話係幾個月前應該之後仲有

哦ok

小鬼講廣東話把聲好好聽

梗係啦 話拋梗個集未播啦
呢段純分享

明明咩時期都靚仔

睇婷婷ig 上年仲話今年60大壽要大搞

遲啲整耳機想整Alien666上去
好似鬼隻耳機咁
btw佢近排對耳機冇咗AES個骷髏頭 得返純黑

好諷刺 最後一首歌叫扛得住 但就咁樣離開咗

玩咁大

雖然已經冇日日喊
但都仲係接受唔到佢走左

無計豬負責拉主key

老實講我心態最崩係直播運棺木嗰下...

鬼哥唔想出現既情況出現咗

條youtube咁多日文留言既

佢好受日本毒撚歡迎
上過日本雜誌封面架

峮峮之前啦啦隊條片紅到去日本 搞到佢多咗好多日本fans

依家先知

Btw 呢個日文留言好連登仔feel
10:45 胸揺らしすぎwwwwwwww

坤達精神返啲

雖然鬼哥靚仔 但係呢幾年睇得出佢膚色變得好黃同臉腫 唔知係咪身體已經響起警號

原來仲有呢一part係易哥跳舞望山君
納豆扮鬼哥問做咩望佢女友
其他人又話 話哂係易哥同鬼哥係好兄弟 點可以望

58:24

但易哥真係剩係望峮峮

見坤達今日上木曜，狀態好好多了

好似瘦左？定因為著黑色顯瘦

起碼識笑了

把口咁賤 又可以block一件

鬼哥見到實好開心

我都好開心啊 頂好感動

好感覺 新抱仔咁

omg好感動

感動*

鬼哥一定會好開心
人物變了 但愛不會變

頂 咁多日以黎最開心嘅一日

好感動的畫面！

以後冇酸民可以酸峮峮啦！

鬼哥害羞的時候耳朵都會紅 好可愛

原來婷婷琴日ig story po嘅蛋糕就係黃爸爸嘅生日蛋糕

見到呢個畫面覺得感動

見到即刻爆喊
好感動

鬼哥最愛既人係哂同一張相

好感人

碌去第二張個陣

真係好撚感動 又眼濕濕 明明人地家事 關我咩事wor 我感動咩wor

黃爸爸收峮峮做契女就好

Kid狀態都好返好多

痴線 喊咗

咁多日嚟最開心

係
雖然達達同kid都瘦咗
但精神好返好多
鬼哥知道都會好欣慰

張相峮峮做番同一個表情

所有人嘅pose同上年嘅一樣

唔好再講
眼濕濕

好難頂得順

慶幸嘅係黃爸爸多咗個女
雖然我知如果張相係5個人會更加好

04有靚女抱個樣幾開心

好撚感動！！

童顏巨乳嘅靚女

我一見到就忍唔住喊出黎

感動到

同99一樣

我阿媽無啦啦喺度聽地球上最浪漫的一首歌
想哭

伯母識貨

笑死峮峮抱佢勁開心
99抱佢就勁無奈

04咁細就識溝女

異性相吸

果然

04會唔會太得意

見到峮峮咁既反應 好正常既 真男人04

木曜影到KID手臂真係紋左Alien666

咁細個就咁識溝女得唔得架

04很會

好感動 眼濕濕添

好感動

早兩日我阿媽仲嘆息小鬼咁孝順咁後生但咁早死

笑死啊 仲要係溝自己99條女

同99一樣咁有taste

家族遺傳

睇左kid回歸個集玩很大
同自己講唔可以頹落去
所以開左鬼哥既playlist落左街跑
鬼哥佢地一日行左3萬幾步
做唔到足都要有一半

我都好開心呀！！！！！

奶共憲啲FD嘅FANS, 又BLOCK一件

繼承99

咁細個就識溝女

天份 04快啲大個快啲幫99打理aes

好多人同黃爸爸過生日

鬼哥知道一定好開心好感動

大家都笑得好開心感動

一路向北呢三集
我自己覺得係最最最最好睇既三集玩很大
可以感受鬼哥同kid既兄弟情
可以睇憲哥點賴皮
可以感受台灣既人情味
感受到紅隊既辛苦同努力
希望出年可以拎金鐘
完鬼哥心願

我地都好開心好感動

希望之後年年都係咁 唔只今年

炸烈黃鴻升 一起炸烈黃鴻升

呢個真 不過柯有綸都講話要代替佢兄弟 照顧佢屋企人

婷婷尋日story先話驚太早當阿嫲

04

峮峮抱04 04個樣好開心
99抱佢就無奈樣

04人細鬼大
第時一定超有魅力
但係一定要學99咁
對每個女仔都係好有禮貌
同埋保護佢地

我見到都好感動

睇番啦啦隊上玩很大個集，99真係明顯企開咗
同女性保持距離

睇cp賽都係
鬼哥真係好Gentlemen

峮峮不能看

阿里山嗰集
一定備晒案

臧芮軒
一個係男朋友 一個係好朋友

鬼哥一定係天使
先會識到咁多好朋友

覺得連紅隊都知佢地拍拖

應該得kid同憲哥知
成日同房訓 都可能發覺佢地message緊

我而家已經無咩野,
係咁睇佢D舊片,
只係覺得再無新片咁GE感覺
但每次睇完, 都會諗返己經唔係到,
不過都接受左了

憲哥話鬼哥會同佢講幾時幾分係邊到拍拖

接受到離開咗
但係仲係個心不斷諗
點解要咁早帶佢走...
同埋諗到玩很大之後無佢..
就算做唔做到落去..
但都唔想再諗落去.

始終見憲哥同kid既時間又多
當憲哥係師傅同埋第2個爸爸了
佢地都係最信任既人之一

年前同小鹿個集仲癲

哎喲 右邊第二個啊
背面很熟悉喲

見到上面黃爸生日個幾張啲眼淚係用標既出黎好溫馨
希望黃爸係大家既陪伴下心情會好返啲
祝黃爸生日快樂 身體健康

不停睇佢哋片忍佢啲歌，有時睇睇下又唔忍唔住

btw:希望佢全家都開開心心啦

唔好俾自己沉落去個個氛圍
睇下佢兄弟d節目慢慢都會覺得好笑

呢年半柬埔寨個幾個好朋友做哂鬼峮既掩護

都啱，我諗鬼哥都唔想有人為佢傷心咁耐嘅

覺得呢度有啲講多咗

哭左
04就爽啦可以溝峮峮

呢個星期最開心嘅一晚

佢再唔收下遲d又比人屌

其實已經屌緊

佢成世人都係咁 衰多口 所以娛樂圈一有咩事傳媒都會問佢 關唔關佢事都好

原來大家都對小鬼嘅愛收到咁埋
話說滾石果邊追思會全球同步
而佢地都say左yes 話可以俾埋香港搞埋戲院同步咁樣 睇下大家會唔會親身去支持一下
可能係對小鬼嘅最後一次嘅支持

唔係知咩 峮峮琴日個post有句話：也很謝謝你的家人、憲哥、好友們、紅隊願意把你私下提到的關於我的事跟我分享

係囉佢咁講似紅隊都知
可能都係呢幾個月比人影到又唔想講大話所以認左

之前劉真單嘢
佢好似都衰多口俾人屌

呢個咩post嚟？想睇

神似喔

完全唔關演唱會事既post
有人問佢咋

填咗表
點都一定去

峮峮真係好好，呢幾日睇小鬼d片(好多都未睇過)之餘，都有睇峮峮d片，真心佢係亮麗得黎低調，
同埋follow左峮峮兩三年，佢係簡單而樂觀既人，
鬼哥有峮峮做好朋友真係好，可惜唔可以享受耐d相戀既快樂...

係，其中一樣好似叫辛龍唔好咁懦弱，快d重新振作果d說話，原意其實係好，但人地係失去壓親至愛，而家憲哥唔多唔少感受到
Btw憲哥今次做乜都唔屌，佢已經撐起左好多野，
佢自己好傷心仲扮冇野安慰好多藝人，
小鬼人緣太好，牽連太多人，反而令我睇到好多藝人堅強專業既一面

首先

你憑乜野去攞我地身分證號碼
全民初選都唔會咁啦
我地住咩地區又關你咩事啊

第二

香港呢邊會唔會賺錢
如果賺左 啲錢袋低邊個到
係咪你地到？
定會俾返黃爸

噴眼淚 一定要幸福

其實佢今次都真係無講啲咩
風向都係媒體標題帶出黎

鬼哥生前對所有人都咁真誠，睇到佢d朋友咁關心黃爸爸真係好感動，希望大家可以一直幫鬼哥照顧黃爸爸，相信鬼哥見到咁一定好開心

傻撚咗？
追思收錢
人地滾石都唔收，你憑咩收
唔好話咩「book戲院嘅經費」
仲要係戲院
Legacy咁撚大都唔收錢

不如下一個POST加返個峮峮後援會係名到

佢啲朋友都係重感情嘅人

想問你哋收門票錢扣除戲院場租之外，會點用？

我想紋個AES logo

諗清楚先好做

唔好啦

老婆應該會屌+唔會比
不過講真早幾日真係考慮過, 覺得幾meaningful

仲記得12,13年果陣中學畢業, 個人迷失到仆街, 唔知自己想做咩, 個人又負面, 覺得自己係垃圾, 好在意人地點睇自己, 覺得比著我係人地, 一定覺得自己好撚無用
收尾成日聽忘了怎麼快樂同為自己, 有一日就醒左, 覺得我開心咪得, 個人正面左好多同無再放負

好似化妝師定邊個鬼身邊嘅工作人員 喺耳後紋咗鬼嘅symbol定圖案

屌你老母咁都要借d易掠一筆
做人唔做到咁仆街啦

呢集笑死

佢依家唔覆唔解釋
但偷偷地改form
冇左價錢同身分證號碼

鬼哥同二哥經常都會講講下失控係到自high，好好笑

今年冇得開演唱會
見到有少少賺錢機會即刻沖出黎
平時演唱會直播都算
（我自己都會俾錢睇線上演唱會個啲）
但呢個係追思會啊！
呢啲錢都想賺好嘔心

係個陣同二哥勁好笑但後尾佢轉左去戲劇發展之後
見唔到佢地搞笑

想傾咪上黎呢個post大把人傾
洗乜搞呢d 擺明為錢啦

仲鬼鬼鼠

因人而宜 主要係辛龍既錢都差唔多用晒係手術
養囡囡總需要錢所以憲哥先push 佢
我覺得好正常

有時係幾殘忍
但現實係幾殘酷

其實有時睇女人我最大會好掛住劉真 佢啲高踭鞋真係好靚
偏偏就係做手術加併發症要切腳趾

好鐘意鬼哥呢個look

天公伯
你今次個劇本真係
唉

樓主可唔可以Pin呢個

I mean pin 滾石唱片句提醒

而家睇峮峮有一種想照顧兄弟遺孀既感覺
就係真心想支持佢,希望佢未來順利,同埋快d走出傷痛

講真 不了 我係屋企自己喊上黎傾下計圍爐唔好？都傻傻地

講真,佢話會俾番黃爸都唔撚信啦,咪撚益呢D炒價狗

最近呢年佢塊面真係有黑氣咁...
唔係普通曬黑嗰種

點睇想學下

就係見到塊面黑
唔係咩學問黎

卓文萱講嘅初戀學長應該就係鬼哥 鬼哥從頭到尾耳朵都係紅 好可愛 咁多年仲可以一直係朋友好難得

最鍾意嘅一首歌 最後一次嘅合唱

依家再睇返喱個幕後真係喊出嚟
兩位小隊長完成一路向北，要對自己講一句說話

08:50
鬼哥：「不要放棄你現在還年青的身體」

再諗起KID嘅世界喜歡日
鬼哥：「請看一下我現在健健康康的樣子」

你四月、六月先講完
九月就走撚咗去！！！

黃鴻升你說謊

劉真又係好可惜 唉

有冇人聽過 鬼打牆 呢首歌
岩岩playlist播到 啲歌詞...

「鬼打牆的越打越強的我的心臟
這一秒突然一整個沒力
那一種痛痛起來要人命 只有你能讓我呼吸」

一早起身就見到

其實見到峮峮同小鬼家人幅相真係好感慨
如果有埋小鬼同妹夫你話幾美滿呢..

一覆完即刻有
雖然旁人既我地睇到有點安慰
但係
不禁問..
峮峮睇到係難受定感動多D?

山君睇到應該喊咗先

黃爸爸肯定仲好笑容

我相信山君會好堅強咁面對

相信現階段應該係感動多啲嘅 睇到峮峮寫嘅嘢 都相信佢哋逐步走出悲傷 可能間唔中會諗起鬼 會掛住佢 但大部分時間係帶住有佢嘅回憶 繼續生活落去

我都覺得峮峮一定會堅強咁面對
佢真係好叻女 好堅強
鬼哥留下來守護家人既天使

其實應該唔洗擔心鬼哥家人經濟
先唔講仲有Aes
我之前見到佢朋友個post
鬼哥1996,97已經去日本關島玩
又著Air jordan
所以黃爸應該本身係揾到錢既
都冇聽過小鬼話有經濟壓力
佢買樓應該係想証明自己可以比到好既生活爸爸架姐
Btw有冇人記得佢以前娛百成日講 誰受得了
好好笑
同佢個頭同面真係好細

去youtube 睇返好多鬼琳嘅片
聽住匿名的好友 再睇多次楊ig
只有失去的溫柔 最溫柔/最永久

今次真係永久失去 希望下世佢地可以再遇見

我都見到原來鬼哥細個已經成日出國玩 黃爸幾十年前已經有架bmw

細細個已經跟老豆打golf
不過4000萬台幣應該點都有d壓力

可能因為刻板形象所以覺得單親會有經濟壓力

黃爸自己應該有樓？
賣左佢搬入去？
大家都要繼續支持aes
先可以比到實際幫助佢地

諗起呢條片 丞琳主動拖鬼哥 鬼哥受寵若驚嗰樣

小鬼真係好痴線 過幾多年都好都係咁怕醜

Yes同埋鬼又好少講黃爸啲嘢 就算講 都淨係講兩父子關係 好少真係講家境/屋企嘢

一怕醜就面紅又唔識講大話

咁多個兄弟
我覺得最放唔低既係二哥
同有冇人覺得，鬼哥漏低隻耳環唔係巧合？
隻耳環應該係佢好中意，好常帶
但2個幾月都冇去拎返

仲有耳仔會勁紅

同意修杰楷好man 但都好似放唔低

之前丞琳演唱會話自己剛出道自以為很紅 每次鬼哥想拖佢手佢都甩開 丞琳主動拖 鬼哥實覺得五味雜陳
鬼哥實在太可愛了

以前直接想train佢做職業打golf嘅

其實邊會咁快放得低啊，需要啲時間

鬼哥都一定好感恩
遇到海芬 呢一位咁好咁好既姊
鬼哥只係轉咗一個方法 去守護海芬姊佢地

只可以講佢對身邊既人都好好 所以人地都會對返佢好
由其娛樂圈係最易見高拜見低無視

見到鬼哥fb po嘢，好唔知點咁

吸引力法則max

呢幾日係咁睇返鬼哥啲片 個腦好似有天使與魔鬼咁 睇完啲片覺得佢仲係到 但好快就有把聲同自己講佢已經走咗

弄榴槤~

岩岩腦海出現左一首歌 係yoga首"寵兒"

//來到 這一刻 沒什麼到有什麼 都印證我們 是天使的寵兒//

//不知不覺 beautiful love，beautiful love
開始發覺 不一樣了 全不一樣了
不是錯覺 beautiful love，it's beautiful love
我憑什麼配 能呼吸這一切//

//No no no 你別害怕 風 與晨曦 眷顧你
你生來應該 被溫柔對待
享受全宇宙的寵愛//

愛演

小鬼 再見

見到峮峮喺全家福到 開始有實感... 好傷心啊

「火化」呢兩隻字黃鴻升

希望係另一個平衡時空真係有依張相既存在
而唔係只係一幅畫

再見喇

唔怪得曬到咁黑

岩岩搵新聞都見到黃爸畀小鬼張附屬卡可以碌70萬台幣

希望祢永遠快樂

小甜甜真係好

拜拜小鬼

見到有人po
卓文萱本書講的初戀同上面條片講跟小鬼相識的一樣

睇片卓文萱憶述時
都覺得她望著小鬼的眼神好似發光咁

8月時跟卓文萱的合唱變成了最後一次

再見了鴻升 愛你

講到明唔公開，啲記者又嚟

好窩心好sweet 一日一封信去表白 有邊個女仔唔會被打動貌似鬼哥喜歡嘅女仔都係矮矮的 可愛的 反差大

應該日日係個度等

佢嫌小鬼太黏

鬼哥 再見了

不過估唔到小甜甜同小鬼咁熟
火化都出現

小鬼
要火化啦
快啲走啊

㩒錯負評 唔好意思

好可愛 忘晒詞

係 一直揀d類型
都係可愛、甜美、偏細粒類型
可能見到嗰d得意嘅女仔就好想保護佢哋

覺得卓文萱之前個樣都好可愛
近排似係微調咗下巴
面尖咗反而冇咁靚
怪怪地 唔襯佢

仲有小鬼以前偶像阿sa都係嗰d類型

(講撞到偶像)

你地睇下佢塊面紅到

比著我 我恨不得跟鬼哥天天黏在一起

點解啲垃圾記者又出現哂係現場！

好心up

最後一面可唔可以俾返個空間鬼哥親友....

本以為女仔初戀才會比較黏

係 鬼哥先係丞琳初戀

最後都係俾ET today 捕到
可能學巴絲講真係日日喺度等

兩個都一齊臉紅

是丸子！

小鬼 我愛你

佢每次攬fans都好sweet
「粉絲多重要啊」
51:00嗰度宜加聽我又想喊 明明佢笑住講

係門口影都算
仲要影埋入去
識唔識尊重呀

沒有三兄弟

識就唔會做記者

見到蘋果勁近咁影峮峮
使唔使咁呀影到咪算囉仲要隊埋去

再見了 陪著我成長既青春

小甜甜鐘意小豬係效果

睇返玩很大精華，佢都好care小鬼
同成日掂佢

聽晚玩很大係鬼哥特輯
聽晚金鐘都會有紀念鬼哥環節
鬼哥 你係天堂都要記住睇

狗仔隊都係狗

蘋果係咁影住四人幫，做藝人真係好慘
想好好送小鬼走都唔得
唉

睇新聞
佢同關關今日一直保護住峮峮
好好人

有咁多好朋友睇住峮峮，放心哂

真係好好好好好人

平時睇娛百好憎小甜甜
好扮野，又唔認真咁

而家真係患難見真情

我地本來就未必知道佢地既真正一面
但係要用呢種方法去知道...
我真係唔想咁樣知

多謝 小甜甜

我都見到關關係咁保護住峮峮

節目效果啫，其實會想睇佢上訪談節目

剩女保鏢 鬼哥顏值顛峰

我平時對小甜甜既印象係p圖怪仲有減極都咁肥同整容
但而家我只會記住佢係有情有義重視朋友既小甜甜

班記者好煩影影影有乜好影

就咁睇字都覺得好sweet
真係地球上最浪漫嘅一個人

小鬼再見啦

真係要講再見了

鬼哥再見了

再見了

小鬼再見了

鬼哥再見

鬼哥去當天使了

好心d記者啦
熊熊咁有心仲影乜尻

著西裝做總裁記唔記得仲祈被綁架嗰段 嗰陣睇得好鬼投入...

相比個蝴蝶

到都唔到

正pk

唉 見到新聞話佢分手兼流產

佢咁down都黎送小鬼好唔話得

要respect佢

鬼哥，終點再見

鬼哥，真的要說再見了

鬼哥，再見了

大家知唔知6/10係邊到有直播？

再見了 鬼哥

有心既，識左咁多年打個電話比黃爸爸唔係難事
仲要佢同kid好熟

佢隻狗係咪都去咗彩虹橋

未公佈，估計youtube都會有

Byebye

火來了，快跑

點解記者會入到去....好過份

台灣火化好似要親屬執骨落個盅到

邊到有live睇

點接受到

我都想知

再見鬼哥

呢火禁制先係真係道別
禁個下真係好心痛...

啲記者真係痴撚線
追住咁影

係
睇過個YouTuber白痴公主條片
係要跟住個步驟砌入去個盅到

所以會見到頭蓋骨

點解要咁殘忍

小鬼 再見啦

呢條片就係小鬼個火化場

鬼哥一路好走 會永遠記住你
再見了

真 㩒左掣就真係以後都見唔到
最唔想見到既就係呢一幕 我每次去到呢個位都會喊到仆街

小鬼再見了..

我有諗過 可能佢根本唔係台灣

一路好走

唔係話火化剩係for親友咩？ 做乜又咁撚多傳媒係到影 又係到塞撚住晒條路

同埋後面係咪粉絲?定親戚?
咁多人?

鬼哥嘅朋友

當然仲有仆街記者

咁即係佢兩個前男友都死左...

應該係親戚朋友黎
睇條片流咗馬尿
依家先係失去咗鬼哥既第一日

好難過...世事難料

見到新聞
靈柩由車上連落黎嗰下
…
心痛到抖唔到氣…
鬼哥嘅親友
你地要加油呀…

完全想像唔到琴日生日
今日就要送自己個仔走

黃爸爸要加油
妹妹04同峮峮都係

我諗家屬見到骨個下要點樣面對...

諗下都眼濕濕

睇啲新聞睇到窒息

原來佢地都會叫先人火燭快d走
叫呢下真係崩潰地喊

點解台灣要咁殘忍自己親人執灰

爆咗長眠地...睇ettoday

返緊工唔敢睇火化啲片驚爆喊

小鬼最後一程，好心班仆街記者就咪追追追啦

一啲同理心都冇，睇到燥

又係據《三立新聞網》報道
三立知咁多嘢

我都返緊工，睇咗小小已經忍唔住留咗幾滴馬尿

我喊在

有無人睇在呀？

聽左幾句已經好鍾意

有link?

人地家屬唔想曝光 到底爆出嚟有咩病呀妓者

唔爆交唔到差要比上司屌
所以話我真係好睇唔起台灣妓者 成班垃圾

明明已經講咗低調處理，硬係有記者要挖出嚟

以前睇到最後仲祈出意外睇到喊曬
依家更加唔敢睇翻

諗緊香港妓者仆街d 定台灣

睇到婷婷抱住骨灰張相 坐緊車都忍唔住爆喊
希望喊埋今日就唔會再喊 支持唔住

經過約90分鐘後，小鬼羽化成仙，36歲璀璨年華劃下句點，令人悲痛。

好心痛

唉我都唔敢睇 連扛得住段花絮我都睇左開頭即喊

Dino 又話不方便透露
邊個爆響口

救命 唔好咁啦 句點

個陣睇到喊左

兩個都係小鬼做初戀

有新聞話友人透露
唔知真定假

經過上年既洗禮 我好respect香港記者
黨媒果班冚家剷除外
台灣果班就算鳩數啦

「再多不捨得不可能也只能道別」
黃鴻升 我會用餘生記得你的好
除了謝謝還是謝謝你
我的童年有你的每一天都是幸福的
欸你下一輩子能不能待久一點 等等我長大嘛
不說掰掰 希望有一天說起你我可以笑著吧
等著我們再相遇的那一天 我愛你 我真的會很想你

只能講鬼太出名 咁多人接觸到嘅事 途中任何一個人爆比記者知 已經通天

邊個爆響口咁賤

火化真係再堅強都好難忍唔喊...
再見了，小鬼．．

在小鬼妹夫陪伴下搭靈車離開現場，沿著中山北路往士林移動，據悉小鬼長眠地為陽明山「臻善園」，採取花葬的形式，

臻善園官網介紹，「花葬同樹葬一樣將骨灰再研磨處理後，裝入紙袋內，再將骨灰均勻灑入葬區穴位中，不立墓碑，不記亡者 姓名，管理員陪同下由申請人選擇將往生親友骨灰埋藏於臻善園內，讓其化為春泥、伴著大地長相眠，讓生命在大自然裡延續。」

臻善園位於陽明山龍鳳谷，園區面積8,200平方公尺，目前共設置18個葬區、5千個花葬穴位，花葬區內種植吉野櫻、八重櫻、流蘇、金毛杜鵑、平戶杜鵑、茶花、桂花等22種近2萬株四季輪開花木，鳥語花香環境清幽，在浪漫花海下長眠，除了符合小鬼溫暖的個性，小鬼老家位在陽明山下的北投，也方便家人上山祭拜，圓了小鬼想長伴家人左右的夢想。

似係啲記者跟蹤架靈車

台詞太應景

小鬼換咗另一種方式陪伴我地

並未隨著小鬼家人回到二殯，而是由小鬼妹妹捧著哥哥的骨灰罈步出火葬場，在小鬼妹夫陪伴下搭靈車離開現場，沿著中山北路往士林移動，據悉小鬼長眠地為陽明山「臻善園」，採取花葬的形式，

臻善園官網介紹，「花葬同樹葬一樣將骨灰再研磨處理後，裝入紙袋內，再將骨灰均勻灑入葬區穴位中，不立墓碑，不記亡者 姓名，管理員陪同下由申請人選擇將往生親友骨灰埋藏於臻善園內，讓其化為春泥、伴著大地長相眠，讓生命在大自然裡延續。」

應該係跟住佢地架車估到

唔立墓碑

之前憲哥又話擺手骨係屋企既
如果我去到台灣 我一定會探鬼哥

再見了我的童年 鬼哥 再見了

佢話小鬼有咁講過咁做好型姐 點會真係咁做

今日睇返峮峮幫黃爸爸慶生張相同火化既新聞
又忍唔住流左好多眼淚
希望小鬼一路好走
聽日金鐘獎應該又係好催淚

再見了 地球上最浪漫的人 太遲才喜歡你欣賞你 早點認識你就好了 幸好你留下歌曲戲劇綜藝 好讓我一一懷念回味

雖然玩很大冇入圍 但希望憲哥會拎獎

化作春泥更護花 鬼哥你為何這麼好 教我地怎樣捨得你

新聞話峮喊得好慘
希望無相無片

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

開定